[港超] 傑志 對 標準灦天

現場都幾少人

爛地

執撚咗佢啦

原來有post

冇換過塊地

志堅打右唔掂 朱蛇都仲要咁出

上場入波

場波好悶

個pat

大頭又廢話

冇人理佢

華b 勁左咁多

塊地成pat屎咁

Her mum is watching you

半場換走av

真祖

韓仔係咩職位

等陣未又換魯芬同許許許

先中一個

鵬哥

又中

中埋